感謝東張還原許金山案真相

本來我都唔係百分百相信真兇就係許金山
但依家東張做緊既專題令我了解晒成個案件，東張西望

扮許金山個演員幾好演技

唉吔miss 咗，邊度有得睇返

mytvsuper可以rewind

好似睇緊金田一咁

我直程一路睇一路打飛機，
仲射得好多

咁你又太誇

神探伽利略

全程係度引導觀眾

東張西望 ＞今日睇真D ＞ 法院

屌 其實有無諗過許生啲仔女感受 仆街

佢老豆係殺人犯